% @Source E3C
Suite à une épidémie dans une région, le nombre de personnes malades $t$ jours 
après l'apparition des premiers cas est modélisé par la fonction $f$ suivante :

\[f(t) = 45t^2 - t^3 \:\text{pour tout }\:t\: \text{appartenant à}\: \interff{0 45}.\]


\begin{enumerate}
\item Déterminer le nombre de personnes malades prévu par ce modèle au bout de $20$ jours.
\item Montrer que, pour tout $t$ appartenant à \interff{0 45}, $f'(t) = 3t(30 - t)$.
\item Déterminer le signe de $f'(t)$ sur \interff{0 45}.
\item Dresser le tableau de variation de $f$ sur l'intervalle \interff{0 45}.
\item Déterminer le jour où le nombre de personnes malades est maximal durant cette période de $45$ jours
 et préciser le nombre de personnes malades ce jour-là.
\end{enumerate}
